939 建設銀行

係咪已經玩撚完 日日都跌

我尋日買咗求屌醒
究竟鑽石能量底係邊？